滑鼠討論

我用緊蘋果機 有冇咩冇咁嘈嘅滑鼠推介？

magic mouse 3
logitech mx master

magic mouse 有3咩？0.0

想買hex v2 點睇